{
    "id": "18805653",
    "tms:id": "183120",
    "accession_number": "1985-81-5",
    "title": "Poster, Mus\u00e9e c\u00e9ramique de S\u00e8vres, Exposition de C\u00e9ramique, 1929",
    "title_raw": "Mus\u00e9e c\u00e9ramique de S\u00e8vres, Exposition de C\u00e9ramique",
    "url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18805653\/",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": null,
    "media_id": "35371135",
    "type_id": "35238163",
    "date": "1929",
    "year_start": 1929,
    "year_end": 1929,
    "year_acquired": "1985",
    "decade": "1920",
    "woe:country_id": "23424977",
    "medium": null,
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": null,
    "provenance": null,
    "dimensions": null,
    "dimensions_raw": null,
    "creditline": null,
    "description": null,
    "justification": null,
    "gallery_text": null,
    "label_text": null,
    "videos": null,
    "on_display": null,
    "woe:country": "23424977",
    "type": "poster",
    "images": [
        {
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/197092_b60a015c240d59ec_b.jpg",
                "width": 792,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "197092"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/197092_b60a015c240d59ec_z.jpg",
                "width": 495,
                "height": 640,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "197092"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/197092_b60a015c240d59ec_n.jpg",
                "width": 248,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "197092"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/197092_b60a015c240d59ec_d.gif",
                "width": 248,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "197092"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/197092_b60a015c240d59ec_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "197092"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18043845",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Simon Lissim",
            "person_date": "American, b. Kiev, Russia, 1900\u20131981",
            "role_name": "Designer",
            "role_display_name": "Designed by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18043845\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Poster, Mus\u00e9e c\u00e9ramique de S\u00e8vres, Exposition de C\u00e9ramique, 1929. 1985-81-5."
    },
    "colors": [

    ],
    "woe:country_name": "United States",
    "is_loan_object": 0
}